好撚心你班港豬理性d咪撚盲反澳門

盲反？
屌你我仲記得早兩年澳門好景
D澳門人講乜撚
國教佔中都冇話叫你地幫手
但澳門人就冷嘲熱諷
又叫香港人聽話又話香港人搞事
又話自己年年有錢派好爽
個個甘心做走狗去派牌
好啦依家一個風收你皮
就知道香港人一路捍衛緊d乜
可能香港都好撚失敗
但如果連果少少力都唔盡就會搞撚到澳門咁
可能有d人香港人係講到好盡
但都係澳門狗辣火頭先
你班澳門狗自己地方出事，好心就諗下有咩可以做
死人冧樓仲咁得閒上黎連登同香港人嘈
抵你俾人話垃圾
睇死最後又冇人要負責

個陣有冇人話自己係澳狗而企出黎講嘢?冇

而家一個十號風澳狗自稱自己澳門人係咪好可笑

you know nothing, jon snow.

岩呀
又話有eu passport 又盛
執返好條街先啦

以崔書記為首的澳門政府，已經全力進行救災工作。只要有一線希望，就要盡百倍努力！

樓主係咪俾人當嘩眾取寵同盲反痴線佬block咗?

仲有人大釋法同旺角事件 澳門人都有份抽水 呢家走嚟屌我地冷血同盲反 又要成撚日ff香港人葡萄你個9000蚊
有時又要拎個GDP抬高澳門踩低香港 睇到呢家澳門打個風就無哂水電就真係好撚爽

屌你入賭場拎水電呀嘛